［台灣女神］雞扒妹將ig既動態更新 全部用嚟放香港抗爭片段同消息！！元朗白衫打人片都有！！！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

佢會做埋翻譯 唔止係有留意

係真係有心同想台灣人睇清楚

今晚就J雞排妹

感動啊

真女神

雞排妹個屎忽正到
決定J 10晚

香港無警察

我決定獻身比佢

從前以為佢只係賣下工具書,原來都係好人一個!
多謝支持香港人!

歡迎雞扒妹將身體借比香港人

好感動

感動到扯左

雞排妹

以後買多D雞排妹寫真黎丁

726 伊利沙白醫院網球場 5.30pm 至 7pm
726 中文大學百萬大道 5pm 至 8pm
726 機場集會 1pm 至 12am
727 元朗捉精靈 全日時間
728 上環 中環

咁我應該J佢定唔J佢
雞扒妹，多謝晒啊

好感動
我甘願以身相許報答佢

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

雞排妹啲寫真集係邊度有得買

為咗多謝雞排女神為香港發聲，我决定連續七日每日連J佢三鑊